突發！！！多區商場開始多人！！！

爭你地渣

830開始18區和你唱

區選完靜左咁多日 場運動就黎降哂溫完啦
緊你要食住個勢啦
全部人即刻同我出黎

唱完去重整連儂牆 重整軍心 宣傳日程表

呢幾日仲有好多集會 仲有星期日大遊行 大家要出黎啊 唔好忘記死去既手足 施壓比政府
記住我地先係多數

推

食住個勢啊大家 休息左好多日啦

記住要重整連儂牆 好多人唔知有咩活動

重整連儂牆啊 好多中年人跟得冇咁貼 唔知有咩活動架

幫手推

整返熱個氣氛

靜左好多日啦

慶祝何已完

幫手推啊大家

推呀

冇錯出黎慶祝

全城慶祝大勝

和班非warm up

tui

Push 721

assemble

推啊 721 721

Tui

支持，一定要推

推上去

推 721

推啊 721

歸位歸位

和理非warm up時間啦喂

用錯不推文屌

出返黎啊大家

沙田無人嘅

等多陣啦

830先開始 冇咁快

香港人遲到 出緊黎架啦

出黎啦大家

要以啊

同意

P牌無力一推

見到少量手足了

唔好要記者失望啦大家

有記者啦已經

唱丫

記者等緊大家

幫推

push

黃大仙無人喎

香港人遲到

陰公，又推唔郁

推，和理非出動

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

我果區見到有少量了

Push

721 出黎啊大家

快

行動推

記者等緊大家啊

屌你咩ifc冇人 過時代算數

Ifc夜晚係難啲有人

人呀

荃灣真係好多人啊！！！
不過係排一田購物日

到popcorn

已經到左唔知係我諗多左定點
好似周圍嘅人都係手足咁

同埋 邊到話ifc有搞

真

一陣開始就會好多人加入

等多陣啦 好快就相認到

下次可唔可以7:30...放工時段先多人㗎

830後 夠人就可以開波

重整連儂牆

730未食飯bor

推而個

不過都可以考慮

屌呀 呃鳩我

有記者喺度諗住影手足唱歌，點知去到而家係影一田排隊條龍

可以試下去tg講建議下

Pushhh

返左屋企邊會再出嚟...

啊屌睇錯左 sor ching

原來係後加

推 要人

銀座冇人

朗豪坊係food court 果層？

唱下歌發洩下

Tg call人

五大訴求未爭取到架

Telford where

港豬就一大班，執平貨仲要過聲援手足啊
又話零售市道差，一田多人到依家門都閂唔到

得少量人咋，你哋喺邊呀

popcorn要人

荃廣要人

荃廣好多人 不過係一田

今個星期日有大遊行咩？有冇文宣？

吹雞

有啊

屌 得紀者冇手足有撚用咩
又話出黎
一個人都冇啊屌你地老味

銀座要人

遲啲可能會有

冇721冇今日，大家千祈唔好忘恩負義呀，有恩必報呀！！！！

荃廣好多人啊，你睇下一田收八點到而家都未落閘就知

有. 有

你邊區

旺角人呢？

上水人呢

mk 有男高音

要人

個記者好無奈⋯⋯影嚟影去都係得一田排隊條龍
人啊！！！ 大家到未

銀座人呢

個撚個去晒排一田果區啊仆街

up

係到

相認啦

要相認下

荃灣？

將軍澳冇人

各區嘅街坊，來吧

係啊屌

啱啱經旺角東條橋個連儂牆都俾人拆咗啲，希望有手足嚟幫手加返少少嘢

出黎啦廢青

Up

要一陣開始先會好多人後join

Telford 手足where

出黎

係商場附近返完屋企再特登出

你唔係唔出啊

已經唔止係廢搞咁簡單
直頭係港豬

Ifc 有冇人

所以要吹雞

依家係商場要人，唔係一田要人啊頂

挫

Lm

緊係出

圍城人呢

曱甴平

商場要人

coming

612 721 831

出黎啊

曱甴王習敗北習失腳習近平

屯門🐮🐮出嚟未呀？ 唔好收埋自己掛著食🌱🌱至得㗎

舊post先講完 諗定過隔離都得啦

商場最安全架啦

唔係唔出黎吖嘛大家

集合呀!!!

甴近平

721

叫緊口號

可能買完過黎呢

朗豪坊邊層

天水圍人出黎啦

man le

陣間落嚟

太古！！！要人！！！

元朗yoho無人

望就咁望啦
港豬師奶一袋二袋都唔知肯唔肯過黎企半個鐘

宣傳埋聽日活動

4分鐘啊圍城人

pisg

就黎8點半喇喂肯出黎未？？

元朗都要人呀

想知apm有無人

香港人又遲到

你出左去就知

點解又冇深水埗長沙灣

我估845會開始多人

德福冇人？

屯市係邊期搞

你出咪有囉屌

天水圍得幾丁友

分區tg冇傾？

我要九月個次咁多人

荃灣廣場

朗豪坊邊度聚？

個個遲到 屌 我早到半個鐘

咁你咪出去囉屌 齋講有乜用？？？？？？？

中庭

Ifc人呢?

屯市仲有邊到

快啦

德福得買野儲分既人

moko 意大利人唱榮光...

諗都唔使諗。。已經有一班人屌人叫口號阻佢佢地行一田

有
但邊到聚

推推推

元朗少人到喊

啱啱到

到左

屌佢地老味臭港豬
買少半個鐘係咪會死啊？
係啊會死啊香港就撚黎死喇

我都想知

想知too 依家係四樓

推呀一定要乘勝追擊

Ifc通常少啲人 中午先多

朗豪坊地形其實聚唔到？

真係冇 可以過時代

不過等多陣應該ok

叫口號啦喂

Ifc 定啦 次次都老地方 唔會聚錯

其實我係米去錯期，你地係1期定2期

ps7點等到依家

區選前比正苦清哂仲未重建

Apm多人

有無區開始緊？ 我呢邊無人唱
利申 mk

荃灣真係和理非勁
勇武就新手村

原來油塘有人仲要唔知有冇狗
零星幾個

ＴＷ開緊！

行動post一定要teoi1

要人，證明比人睇過左區選都係繼續抗爭

德福舊hmv位快

何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

唔識行

昂首 拒默沉

荃灣威返次

吶喊聲 響透

盼自由 歸於 這裡

荃灣開左好耐 等多陣啦

何以 這恐懼 抹不走

麗港城撚9點前落哂嚟好唔好！我到咗！

何以 為信念 從沒退後

which district?

Apm

鑽石山荷里活要人

荃灣個喇叭可唔可以播歌

音響邊度黎?

音響好撚勁

何解 血在流 但邁進聲 響透

何解 血在流

建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜

勁呀

Mk轉咗朗豪坊門外

迷霧裡 最遠處吹來

邊到？

有人啦有人啦

號！
角！
聲！！

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對

勇氣 智慧 也永不滅

Ifc人呢？

上水要人

黎明來到 要光復 這香港

金大仙人好快啲出黎啦

手足不如我地鳩叫著先

同行兒女 為正義 時代革命

祈求 民主與自由 萬世都不朽

朗豪坊門外！

Ifc人呢?廿個都冇dllm

我願榮光歸香港

荷里活來人阿

層主，我就係廿個其中之一

出黎啦香港人 唔好再做港豬

和理非之都

元朗無人

叫住口號先 好快有人

金大仙居然冇人？

Me too

同意 成個廣場都聽到

朗豪門口超多人

Pish

叫口號先 好快有人

照唱，會有人join

其中之二

明明第一間裝修 第一次打狗出實彈 第一次水炮 第一次燒法院都係荃灣

推推推推

朗豪坊既各位 入商場啦
企滿哂上面個幾層
唔好再係門口啦

出黎喇大家！

唔夠人呀
出黎呀屌你
和理非活動都咁少人
輸撚得啦

仆你個街，我仲戇鳩鳩睇錯做朝早走去唱

Gogogo

太古自發有人 超勁

太古城係到播廣播同d人鬥大聲戇鳩鳩

而家出黎補鑊is ok!

宣傳唔夠

同溫層宣傳結果

黎啦黎啦

Ifc要人呀

尖沙咀係咪冇商場活動

以為係商場音響

太古h&m門口有人拎長鏡係咁影

朗豪坊既人 入商場唱啦
唔好企門口聽人唱啦

但係人數少

入商場啊旺角人！！！

你吹雞吹得咁急

又分18區

實唔夠人啦

pish

荃灣地鐵對出個連儂牆秒速修復好 你估講笑

和理非Warm Up

所以要繼續吹雞
落街呀
我隨便搵個位都zip到入去

Warmup啦！宣傳埋聽日啊

天水圍開始緊啦

德福唱緊！

朗豪坊變左聽歌嘅

荃灣

朗豪坊被騎劫

上水要人呀！！

油塘可以更多人

Ifc手足呢

咩事？？？

上水要人啊

變左聽歌

少過上次好多人 btw唔識唱發現號

朗豪坊唔知做乜9

因為八點半有人拎結他唱榮光
個個停晒係度冇入商場

唔撚掂喎屌

APM少左好多人

快啲出黎 收9休息撚皮

咪係囉屌 唔知做乜9

唱完整連儂牆

搵一班人入去唱啦引多d聽歌撚入去一齊唱

荃灣可唔可以再播榮光

多得busking條友仔唔少 屌佢

旺角要唔要吹雞入商場？

Ifc即時

要

busking條友仲唱緊？

要啦 成班係到聽歌 都唔知做乜鳩

朗豪坊
入商場 入商場 入商場

大家大嗌「入商場唱啦」然後行入去帶起個頭啦
有人帶頭既話可以叫得郁d唔敢郁既人

開始有少少人

好過冇既 屌 唉好撚灰

邊有人住中環😓

推到大家落街

Ifc 少人到喊

朗豪而家咩情況？

屯市起碼過百

830pm IFC?? 搞手有冇去過中環

Ifc不嬲少啲人

銅鑼灣冇咩人

金大仙咁鬼少人

朗豪內多唔多人？

中環ifc，d人番哂屋企

Pop corn 有氣勢！

喂唔見你嘅

推啊

去時代/太古啦下次 ifc都冇人住

港島 仲要中環老銅 唔似新市鎮咁多住宅 住果度果啲一係就藍c. 或者離地撚

算多人啦

Ifc中午先有人 啲打工仔

金大仙咁黃 但比起其他區唔算多人

Ifc帶果條友好撚鳩

未出好出喇喂 爭你啊

P

未遲

朗豪坊終於吹到入商場

宣傳唔夠算係咁

好多人
伸利新港城

唱完拉埋大隊一齊去痴連儂牆啦

可以唔止咁少人
我都係岩岩知
來到都散水了

係，可惜中庭嚿聖誕裝置頂住晒，好難聚人

始終太急無咩宣傳，算係咁啦

係邊個位

開始多人，街坊食完飯先落黎

廣場 室外

中環吹雞要7點食放工
8點搭車走晒啦

算啦佢都好有心

唱完重整

荷里活要人

黃田好多人

好橋，趁人多。

地下

善心提下佢

時代隻多啦a夢做乜

臨時吹雞算係咁 至少知道大家冇放軟手腳

中環真係要早

721零犬時份

停一停音樂先，走左好多人啦

可能用埋餅卡費事蝕比佢

唱完讀完去整連儂牆啊大家 唔係既話活動冇人知 好多中年c奶唔知有咩活動架 食住個勢warm up 抗爭

個個加班咩

油塘牆邊度整

無人講

呢邊啱啱講完

而家荃灣咩情況

荃廣

有冇金大仙人解釋下 點解係室外而唔係商場搞？

德福讀左啦

鬼知你邊邊

有乜人住中環

係商場有宣傳效用

油塘囉

呢邊冇人整牆

屯市讀完

新城市讀完

荃灣讀完宣言

荃灣廣場士氣高昂

太古都讀完啦

Ifc讀咗

唱

你又唔黎

朗豪讀左

旺角讀完

荃灣終於爭氣 不過葵芳冇開 如果開左應該少左人

Yoho讀左

天水圍唱完講完

時代廣場點

青衣係咪完左？

APm 搞掂

去重建連儂牆，人多就無有怕

仲唱緊

讀完宣言係咪仲stay架？
驚趕唔切

荃灣手足嗌 聽晚7 點遮打見

Good 仲有星期日大遊行

愛丁堡呀屌

五大訴求

荷里活仲有好多人！

仲未完

柒了

唱緊歌

係喎

諗起有次手足去錯地方，然後開po屌冇人

多人可能係一田今日有購物日

旺角朗豪唔多人

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

記得

好多歌唔識

我今日就係見到葵芳冇 所以黎荃灣

有印象，個post勁多人多謝笑9佢幫大家放鬆

聽日可能都有

見到你

連儂牆

yoho圍緊人

me too
淨係識榮光同do you hear the people sing,有首新歌完全未聽過

太古散

沙田首都

等埋我得唔得 趕緊去

係 真係好重要

荃灣果d咩歌黎

我都係但聽到仲有 和你飛 自游

可以去埋整連儂牆

咁聽日開po既師兄好可能係荃灣手足

荃灣未完架 有音響

佐敦隧道成條比人清晒

等緊你

屌你

係時候重建

全世界組隊整返

沙田唱緊海闊天空

今天我

到左 叫緊口號

!

仲有發現號

有人點今天我

屌 荃灣 今天我了

做乜7一選9完就靜撚哂，幫手開post 叫返手足做野，我P牌推唔到post

沙田今天都我完了

因為我地仲未贏架

快啲出黎啦

20：39

銅鑼灣時代廣場

播今天我 想點贏

沙田唱完不屈進行曲

跟手出去光復連儂牆，唔好俾少數派騎劫民意

大仙完未

和你飛其實好正

不如下次唱煲底之約？

我都見到你

不過呢首歌算快歌 好難一齊唱

馬鞍山人好波
不要麻木！

唱完去整連儂牆啦

趕得切

沙田友真係唔係一般黃

荃灣 煲底之約

話晒都前首都

原唱唱得好有感情

好多歌，就黎變音樂會

開始散了 去整連儂牆

第一件事要光復連儂牆啊！ ！ ！

荃灣播fuck the popo

唔好意思，借個位嚟推埋今次

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

呢樣真係有用！

咪撚唱今天我啦

今次好多歌但係唔夠人

，

多謝上水手足聽晚見

算係咁架啦荃灣

Warm up返先啦

好正 狂屌popo老母

沙田唱左幾次果首原來係不屈進行曲

開band la

121呀

雨革後期

我覺得呢首幾好

沙田9點講咗

Oh

唱完九點幾就散晒牆得一兩個人整

革你老母咩
次次一搞下呢d和理非活動就雨革前雨革後
拿,聽晚有集會+星期日有遊行你記住出喇

好多人

公道講, 活動講只係唱歌及宣言

一定要

遲咗1分鐘咋

聽到喊